點睇香港政府呢隊賤種，運動一冷卻就政治清算牙英？

港共同三萬隻社會垃圾
全隊空難斷頭死